致帶風向撚-知唔知點解你地出咁多post勇武都未收皮

因為勇武係唔會收皮㗎屌你老母
落下前線感受下咩叫暴力先啦

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
你應承過會做勇武塊盾
宜家勇武要大家backup 啊！
勿中林鄭割蓆計！
記唔記得當初應承過
核彈都唔割

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

同2014年一鳩樣 諗住只夠外國香港就會贏
係咪睇得marvel多
依加世界無英雄架 要自己救自己架

由2014年走到依加
真係好心累 屌
最後一個post屌7哂你班分化冷氣軍師老母
然後你地鐘意點就點 革命未完前我都唔撚會再開post
同你班人講道理

不過勇武never die
勇武巴絲一齊加油

見有post話成立糾察隊真係笑咗
你一成立 我真係返屋企訓 不玩了

當正勇武手足成班無腦弱智仔咁
究竟現實係咩人 比到佢地咁大既自信心

面對極權，我們旗幟鮮明、義無反顧、 堅定不移站在抗爭者這一邊！

你叫人收皮 你未落場叫我地收皮囉
開post是沒有意義的
負皮我也是沒有意義的

啱

不過你地都好慘
818吹風吹到依加都無贏過 唉
不過勇武巴絲就係咁 永遠唔會死 吹咩

感謝勇武

根本現場同連登2個世界
發夢見到黨鐵𨋢自燃全部人拍曬手掌

不割蓆，不分化

但好多和理非（特別係上年紀既人）會透過連登了解我地前線後生仔點諗
所以好煩

其實連登仔反應好快
一唔對路好多檢討同文宣方向

信手足做野，同時信手足分到檢討/分化

無話唔信 只係我只是向帶風向撚喊話 叫佢地收皮
同時幫下勇武巴絲打氣

除非你拎軍火
冇外國你點靠自己都唔會贏
伊拉克勇武到死90幾個贏撚左未？因為佢地冇外國理啊

此圖要置頂

所以我認同你

你有無例子係有國家自己啲市民咩都唔做
只係靠求外國然後贏咗？
無人話唔好叫外國幫手
但如果你變到人地叫你做咩就做咩
人地一個人話唔鐘意你地就即刻收皮
我就未見過有地方因爲咁而贏喇

咁嘅時勢仲要糾察?
支持嘅人不如買張機票過日本幫郭紹傑含撚好過

如果星期一晚18區開花失敗 就代表香港默許左呢條惡法